6299 想抱孫，成日比說話我聽 😰

同 c6 講過
c6 叫我唔好咁上心
但係次次見 6299 都有意無意比話說我聽 😫😫

屌你babykindom 咩

c6叫我同你講屌你老母

返baby condom啦😅